818大遊行集中討論！！！

818民陣再次舉辦大遊行
各位和理非一定要出席
show比政府同啲狗睇
佢哋啲賤招唔會令到我哋割蓆！

唔好浪費時間糾纏機場發生咩事喇
仲有好多戰場架

所有人必須出席818大遊行！
扶老攜幼！！

吹大雞啊而家！！！

818齊上街！！！

Be Humble!

818遊行啊！！

點解一個post都無架！！

今日已經星期三喇！！

818大遊行！
和理非同勇武
所有手足一齊參加！！

我要比敵人知道我哋係唔會分裂
我哋係團結嘅！

唔好再位琴晚嘅嘢爭論喇！

push

[民意哂冷] 香港要人 818全城發聲

呢排少咗好多文宣嘅嘢啊！！！！
唔該晒師兄！！

818再次大晒冷啊！！！！！

建議818後set死線
之後再諗點升級

今次係真升級嘅！！
但做呢樣嘢之前要攞個民意嘅mandate!

推 發動和理非總攻

遊行啊！！！
講下啦！

到時銅鑼灣都逼唔爆就大鑊

推

勇武先答應當日以和理非行動
唔會好似以前咁SET RB, 主動挑狗機先啦
大把人怕咗班勇武唔敢出黎

818

817 紅土都冇人理

818維園見

文宣唔夠人
三個人包辦整印貼 再加埋六日要出去
果區少左好多人貼

幫推